唔好破壞文件同電腦

運晒出去就最好

你無腦架？警方短時間黎清場仲開依d鳩up post

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

有冇睇直播
打爛哂啲電腦

呢下真係唔知做乜撚

快閃順便帶走，有咩矛盾

著草仲要搵+拎文件？ 有幾順便？